你講我買 每人比一關讓球主客和我 中哂抽一派100

今晚啲波啱啱6場
請出招

拉素

國民體育會-1

讓球主客和 主 定和？

利物浦讓球客

華西客

差2關

截 冇人揀果兩關讓和算